（集合）過往傷人事件及 新重點文宣 - 持刀

本文重點請拉到底開始睇

唔知香港人適應力強到咩地步

由元朗鄉黑事件開始
已有大量故意傷人事件
香港人開始適應，亦漸漸小了相關文宣/關注
（唔排除過多事件發生，轉移文宣重點）
忽略咗現時一個情況

持刀斬人

以下為演變史（如有錯誤，歡迎更正）

- 九龍灣14拳呀叔
被拖至8月尾才開庭

- 721黑社會出現
（大規模白衫黑社會傷人事件）
警察與黑社會合作，故意等事件完才到達
事後23人被捕，之後全部獲釋

- 光復元朗旅行
防暴無視大批持攻擊武器白衫
當中影片流出，房間內有防暴盾
（疑似警黑關係良好）
事後警方無任何處理、行動

- 北角福建幫事件1
大批手持木棍鐵通福建人，於一路口聚集
並對路過示威者作出攻擊
事後警方亦沒有行動

- 北角福建幫事件2
對比上一次事件，聚集更多人
包括大量來自內地福建幫
於富臨皇宮作據點，附近聚集大批持攻擊性武器人士
警察首次作出行動 - 保護鄉黑
於附近有大批警力，但無視身邊真正手持武器人士
沒有任何拘捕、清場行動

香港人適應咗黑社會存在

本文重點

- 荃灣斬人事件
有人於荃灣被斬傷，傷勢嚴重，日後行動可能受影響
警方無任何消息，犯人依然逍遙法外

- 將軍澳斬人事件
一名醉酒人士扮與人聊天，突然使用刀斬傷在場三人
其後逃去，警方延遲搜捕（甚至可稱為沒有行動）
由市民自已搜集資訊，查清有關資訊
事後警方於羅湖入境處拘捕該人
感覺是被人指使回港
（估計與721 23白衫同樣結果）

- 燒衣紙活動持刀事件
有市民自發到不同地點燒衣紙
其中有人持刀恐嚇市民收回物品離開
當中更一刀斬入樹中
警方未有行動

- 824黃大仙持刀事件
市民為表達訴求，自發於黃大仙聚集
當中有人故意挑釁及沖入示威者人群
市民被逼以武力制服該人
其後該人同伴（簡稱紅衫）
紅衫手持豬肉刀出現，疑似想襲擊在場人士
警方沒有行動

冇錯，你可以發現短短將幾個星期
已有4件持刀事件被發現
但沒有人著重

越來越多人手持刀械恐嚇，甚至襲擊傷人

到底香港人可以適應一個腐敗社會到咩地步
持刀事件已經普遍，仍未被關注
警方更未作出任何行動

香港加油
不分化不割席
我愛你們
希望所有受傷既人都可以早日康服

持刀事件未受關注
希望加入重點文宣

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG 討論

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

打狗！救人！

［極重要］各位手足，試下以「打狗！救人！」取替「推，Push」回覆推Post！

9.1入機場 錫春袋

錫撚硬

先對準明天遊行

返送中白色恐怖大事記

持刀應受關注

推

唔好浪費我一番心機
手機出post打咗一個鐘

垃圾刀手淨係敢烚啲無辜路人
佢夠L膽走去示威現場俾人x撚咗喇

今日差小小出事
真係人多，條友先至冇斬人
睇直播好驚
班救護仲要企中間

btw大家一定要隨身攜帶一定保命道具
當武器使又好，當閃彈震撼彈色彈咁stun人都好，總之唔對路都有逃脫大法

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

唔想再沉底

其實真係應該煲大件事

支持

不受傷
不被捕

自推

Push
可以加返啲圖

肯定少左
至少我記得，元朗遊行前有，有街坊受傷，條仆街仲要同TKO 一樣，兩把刀，都係收埋向褲，完全發現唔到，搶左一把，仲有第二把陰爆
西環放映會，菜刀，無人傷
印象中好似仲有

而且，行兇前一定飲左酒

一定係收錢做野

一早都話要關注行頭暴力

加多句，今日單日已兩單

有時出咗去發夢
漏咗好多

其實持刀真係越黎越多
好不安
但係都要出

再推